【重口味】尼馬開P親密攬女 對方竟係有男朋友嘅32歲大媽

尼馬日前開「白色派對」賀自己28歲牛一，派對期間，這位巴西前鋒被影到與巴西女歌手瑪拉莎（Maraísa）行為親密。
相關新聞：【堅轉會】歐洲之旅僅一年告終 昌子源重返日職投飛腳
派對期間，尼馬被影到與巴西女歌手瑪拉莎（Maraísa）行為親密，尼馬攬住瑪拉莎咬耳仔，然後尼馬突然向前索吻，瑪拉莎表現都相當受落。不過，有指瑪拉莎是目前是戀愛中，男朋友是一位商人，而尼馬目前是單身。
32歲的巴西女歌手瑪拉莎是組合Maiara & Maraisa的一員，有指他們正進行歐洲巡迴演出，所以能出席在巴黎舉行的派對

屁馬食慣後日妹，玩到冇野好玩了？

32歲就大媽...

32唔係大尼馬好多

32歲就大媽
咁照計係咪12歲開始成年

估唔到屁馬仲有fans

個樣點睇都係大媽啦

有冇學我朗玩屎眼

真識食

條撚樣已經28歲
美斯28歲已經5個金球

UN完就算 有咩所謂

美斯挑戰左法甲同巴甲未？

咩正女都試過晒就會想食偏D

幾時黎香港食埋欣宜
尼馬不如退休算啦

當時環境太昏暗 又take 咗野 唔好怪佢

呢d身型我都岩。。。。

尼馬28攪件32 有咩問題再講 32都大媽?

樓豬12？

呀朗雞姦人都拎出黎講

尼馬好肥婆
佢阿妹都係
年年阿妹生日就傷出番巴西慶壽

朗就算玩都唔玩大媽啦

咁多肉，一定papa聲

去巴黎為拎金球喎

下次屌埋騾仔

欣宜又咁啱食開鬼仔

好彩佢仲分到男女

ching係咪成面暗瘡的？

冇架，問下報紙佬做咩要爆佢大鑊咁仆街

原來要十二先叫以當個隻野係大媽

啊妹都搞

巴西係咁

D巴西閪係咪咁重口味
大哨玩人妖
細哨叫雞d口味
屁馬又玩大媽

咩大媽
唔識講 牙嬋牙嬸 大姐姐

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

咁尼馬都大叔啦

唔係個妹生日咩

32 歲就大媽 痴線

好正

32歲年紀未去到大媽
但條女成個大媽咁既樣同身型

黎踢港超

貪大波?

上網查查下無波架屌
katy perry我就岩

南美人D口味係唔同D

睇黎樓豬連字都未識打
12 歲智力Confirmed

中文十二都唔識睇？
睇黎你先係12歲智力喎
文盲confirmed

屁馬迷都是弱智的

早啲發現自己喜好係好事，佢踢左咁多年先知自己應該玩草地滾球浪費曬青春

聽講啲肥仔都好大波架